[行動post] 1.29 我準備好同你地一齊罷工

推

行動post

支持醫護

十連